法國女人既友誼好脆弱

發現原來你之前幾盡心去幫一個人
又幫佢幫賺錢 請佢食野
又同佢傾電話出街玩

最後連小小野都唔肯幫你

唔幫不特止 仲要作d理由最後俾人拆穿左

咁香港女人呢?

法國=發覺